有冇啲呢類電影可以share?

有冇啲正邪對決既電影可以share?

邪果邊係衰到仆街，對主角賤到仆街（好似依家社會壯況咁），但最後結果係主角反敗為勝，凱旋回歸？
希望可以睇完，個個中二病上身，多啲人出黎！！

最後，光復香港！時代革命！

多啦a夢

Vendetta睇左未？

Gladiator